招快閃旅行人

招人下星期快閃
可以台北或者大陸之類
隨心即興
可留tg傾～

想去歐洲 有冇性